（1994）第一部香港獨立卡通上線喇

相信80，90後睇標題都估到講緊邊一套
就係1994年機動武鬥傳G Gundam (香港於1998年播出）

卡通入面，香港竟然係一個獨立國家
以Neo Hong Kong 為名參與爭奪世界統治權的高達比賽，仲拎過世界冠軍統治地球（東方不敗駕駛九龍高達參加）

套野有一半時間都係香港發生，所以有大量動畫香港場面，而入面主要武器唔係粒子炮激光劍。而係參考左香港武俠小說及電影而發展成的功夫，可見當時香港軟實力的表現。

主角機

東方不敗

呢部係「新中國」代表，唔好鬧錯

條片有好詳細介紹和香港的關係

利伸：愛国愛党，套卡通錯哂
建議小粉紅抵制，全国禁止《機動武鬥傳》及相關產品流通販售

自推

CCtai

佢有份改左首歌好好聽

呢套真係可一不可再

推

笨大一向都好鍾意香港野